我叫你阿古路...

你說這蝗狗可像你

你那裡是麻友
然而伊禾b一樣美